美劇集中討論區 (11)

神劇等推介 (由user Dr.Cormier & 在你的左右整理)

2017 新舊劇回歸時間表
(未公佈哂所以未齊，個網會keep住update)

Metacritic 2017年美劇評分排行

[size=5][b]如要劇透請預先提醒再加粉紅細字或深藍細字

我想講
呢幕膠到震

Chief of Staff John Kelly watching Trump's press conference set to music from The Leftovers is hypnotic.

好有贖罪feel

屈機bgm

Netflix’s Ted Sarandos reveals netflix passed on Transparent , Mr Robot and The Handmaids Tale

Sarandos has tried not to dwell on the shows that got away because Netflix turned them down. “There have been many of them,” he says, including “Transparent,” which went to Amazon Studios. “A lot of times, it’s not the reflection of the show — it’s just timing. We looked at ‘Handmaid’s Tale’ three years ago, four years ago. It wasn’t in the creative form that it is today. ‘Mr. Robot’ is a show we missed on. In a weird way, it might have been a better Netflix show.”
走寶

《The Crown》不是史上最貴美劇！主創澄清1億3千萬美金是兩季預算

Netflix 美劇《王冠》（The Crown）第一季耗資1億3千萬美金打造（一集1300萬美金），一直被視為是史上最貴美劇。日前主創彼得摩根（Peter Morgan）接受【好萊塢報導者】訪問時表示這並非事實，此金額是拍攝兩季的預算。

對於《王冠》是史上最貴美劇，彼得摩根表示：「不，這不是事實。Netflix給我們的錢是兩季的預算，但是外界都報導成一季，實際上第一季我們只得到一半。我們的預算很充裕，但絕非例外。Netflix 一直是很支持我們的合作夥伴，但很遺憾地被外界誤導，我們讀到時都在想如果真的是這樣就好了。」

《王冠》第二季時間點將橫跨伊莉莎白女王執政的1956年至1964年，聚焦女王與菲利普親王的私領域，尤其在生下安德魯王子、愛德華王子後的家庭生活。

《王冠》第二季將在12月8日於 Netflix 回歸。

Elisabeth Moss Teases ‘Handmaid’s Tale’ Season 2: ‘Give Up Trying to Guess What Happens’

Miller credited the many women working on the show, saying, “One of my weaknesses is I’m a boy. We had to buttress our weaknesses.” On the hiring of Reed Morano to direct the first three episodes (she returns to direct in Season 2), Warren Littlefield said, “Reed gave us a 60-page lookbook of her visualization of what Bruce created. Reed had a badass attitude and we liked her creative vision.” The female creative force continues in Season 2 as the writer’s room is comprised mostly of women including Kira Snyder, Yaolin Chang, Dorothy Fortenberry, and Lynn Maxcy.

Reed Morano返黎拍S2 冇得輸

我愛c字頭

睇完覺得好恐怖
覺得佢個樣有d 怪

got西班牙佬upload咗未?

最後由瑞典人upload左

第一次睇game of thrones 會狂㩒右鍵skip

而家唯一期望既只係Dany下個sex scene同埋LF既下場

其他wfc

佢個樣好邪

睇左新一集未?

同一集leaked script重好睇過拍出尼既劇

今日全世界都知西班牙佬有幾廢 咁耐都做唔到野

啱啱DL完陣間睇
晏晝睇r/asoiaf都幾多人話今集唔好睇
等me睇完返黎一齊屌

得返一集got就獻世完畢 咁就完左一季
垃圾

睇完?係咪好正呢

我燥到係高登開左個post 屌D&D

未睇完仲睇緊
winterfell條線好撚垃圾好想飛

原來得7集
今個season好似無睇到d咩

cw flash post入面有條友好憎ezra miller，因為gg做唔到電影既flash
仲會成日loop話 ezra miller on9樣衰冇演技，再屌所有覺得Ezra Miller既人都係垃圾

做下伸手黨得唔得

除左E4最尾熱血少少之外，已經唔係劇情上 只係大場面
今集 got史上最垃圾既重頭戲episode

痴線佬

pirate bay

可能已經太遲, 你已經搵到

真係好結尾feel
死嘅死贏嘅贏大團圓結局

好囉
過多個禮拜唔使再講got 鬧到口臭

新po留名

又諗起arya tvb 不死身個陣
唉

之前講Room 104
暫時都係玩扭橋 出奇不意類
好在係4個字時間，搭車睇下都ok既

套野堅唔掂

其實好鐘意GoT個context
而家拍到咁膠真係心痛
D&D我屌哂你地老母

先前睇今季劇透果時覺得劇情幾好幾吸引
只要唔好太快
所以完全想像唔到會變咁膠

我屌佢老母今集真係睇到R撚晒頭

其實如果drogon噴9 nightking, 係咪可以endgame

其實真係唔係去到S7套野先爛 ..
S5開始已經有問題架喇 大部份人去到S7先咁大反應

一睇劇透就知今季爛硬冇好結果
完全冇期待過冇感覺就係等睇套野比人屌
但今集睇完真心嬲

尋日睇左EP2 未開估之前/老婆返黎之後幾好笑
一般啦套劇，真係勝在夠短唔會浪費太多時間比佢

佢睇落好似唔怕火

本身就係wights怕火唔怕物理攻擊, others唔怕火唔怕物理攻擊怕obsidian/dragonsteel

而家D wights 廢到比人一刀就殺得死
到時Drongon可以噴死WW可能係因為Dany餵佢食dragonglass做下午荼

宜家咁睇Dany係咪好大機會係nissa nissa?

都有可能
不過你睇埋Cersei個prophecy 既話the younger and more beautiful queen而家得返Dany做到

除非Jon送the North比Sansa

好悶呢排 冇劇睇
Halt and Catch Fire final season review好高分 諗緊開唔開呢套
好似好少人睇呢套野

TVB晚晚有套咁精彩既同盟超時空男臣都話冇劇睇

有冇睇preacher

同盟唔好睇的

一集都冇睇過

難得dany順眼返又要rip定佢

唔通WW係中boss Cersei先係最終大佬

冇睇preacher 唔知點解唔係太啱口味

對GOT好失望

點解仲會睇tvb 平時就算睇都係睇D外購節目
最近發現pearl逢禮拜4晚有個channel 4高質節目講小朋友 好撚好睇
叫the secret life of 4 5 6 years old, 觀察班細路既小圈子生活

上一次睇TVB已經係黃子華個套
pearl我都係睇930同got talent多

睇咗e6
我係咪睇緊韓劇

HBO social accounts hacked in latest cyber security breach

HBO's Facebook and Twitter accounts have been compromised in the latest cyber security breach to hit the firm.
A group called OurMine appeared to take control of the main HBO accounts, as well as those for the network's shows including Game of Thrones.
One posts said "OurMine are here. we are just testing your security".
It is the latest cyber security headache for the entertainment firm after hackers released Game of Thrones scripts and company data.

hbo連twitter fb都俾人hack埋

撚狗咁撚

玩大佢
cersei變night queen算啦

個個睇完今集嬲到係咁屌

pearl睇動物紀錄片, 食野節目, 講身體健康果d

頭先碌twitter見到leftovers個ac都中左招

之前睇過套講貓狗好撚正

Hack撚夠未
好心就咪搞HBO啦屌

係呀有時講狗仔果都好正
今晚又有細路睇 睇過一兩集之後想搵全套睇，但搵唔到

點解成日淨係恰hbo
好似仲有其他hbo新劇(未播果堆)劇本都流出左

渣ga

岩岩開fargo，好多演員熟口熟面
julie ann emery真係好正

好心班hacker係有料既就流出第集啦

淨係hack twitter handle有鬼用

今集the hound 打隻wight 同幫佢帶頭套個陣，勁有cult片feel
如果其他情節再cult Ｄ 就正

我覺得成個S5好平淡
但最尾兩集唔錯, 收得好好

btw 有時如果唔想知不如唔好問
答完又唔應其實都幾冇瘾

冇睇GOT
臨播果陣好多fd都係fb充滿期待咁
而家大部份都收哂皮冇再講

第73個回覆係咪講緊got流出個集

saul mrs kettleman

已block

雖然已經睇咗

如果唔係高清不如唔好流喇 慳返啖氣好過
支持hbo繼續挫佢地銳氣

條撚樣屌咩got啊，我屌你老母啊，係度劇透

講緊邊個

個個成日講到got有幾神有幾神

Porn site xHamster wants to produce the third season of Netflix's 'Sense8'

有個鹹網話肯出錢投資拍sense8 S3

真心就算唔計呢季
都有唔少劇好過佢

禁住佢嘴.戴頭套個下我大笑左

好對唔住........我睇錯post 回左前面劇透個巴打
我都做左同謀
對唔住
平時我都好小心,但今次真係失手...唉
block me 吧

dragonglass valarian steel 個setting就係 full of fire/dragonfire
咁應該噴得死喎

唔好用書prophesy 放落got...
睇番wiki d theory rule out左 coldhand= UB

s1 s4好好睇
2,3唔得

呢個prophecy電視都有我先講 電視skip左valonqar

定係Marge送佢入獄個度就當係成功左cast her down

不過書裡面冇任何Obsidian 殺死wights既證據
唯一一次係Sam用Obsidian dagger插wights, 個dagger未插穿chainmail同boiled leather已經碎左

同 r/asoiaf 都有討論過下obsidian可唔可以殺wights, 不過大部分都認為係唔得既

同埋劇入面得Ser Jorah係玩obsidian dagger, Jon 係用Valyrian steel, 就算佢兩個可以一下殺死wights
其他人唔係用steel axe sword hammer就係spear, 點解都可以OHKO wights

唔好用書prophesy 放落got...
睇番wiki d theory rule out左 coldhand= UB[/quote]
coldhand =/= uncle benjen係GRRM親筆

樓上on撚9

Vmus有got leak版

S5開始不嬲已經咁講緊

Sansa
算啦一次半次唔小心 小事唔好太介意

Justin Theroux Cast to Guest Star on Emma Stone, Jonah Hill Netflix Series ‘Maniac’

The HBO hackers leak Westworld season 2 detailed production schedule

Vince Gilligan Gives An Update On His HBO Miniseries About Cult Leader Jim Jones

幾時先有得睇

CHANNEL ZERO: NO-END HOUSE | Official Trailer: Rooms | SYFY

Hack Netflix la diu

食屎啦條hacker咪阻住哂
咪撚搞westworld 我仲要睇班痴線佬估中哂S2堆plot twist

千祈唔好搞ww
我特別鍾意呢套
我仲記得s10e10果種震撼

雖然都幾多野比人估中哂 但我prefer估中多過流出

perche no los dos

《The Leftovers》Justin Theroux加盟Emma Stone、Jonah Hill主演Netflix影集《Maniac》

HBO美劇《末世餘生》（The Leftovers）甫在6月初完美落幕，男主角賈斯丁塞羅斯（Justin Theroux）隨即參與下一部影集製作，加盟 Netflix 黑色喜劇影集《Maniac》飾演 James Mantleray 一角。

《Maniac》改編自2014年推出的挪威同名影集，描述住在精神病院的患者 Espen 逃避現實，在自我的世界中打造一個綺麗的國度。

美劇版本第一季共十集在2016年3月獲得 Netflix 直接預訂成季，由《樂來越愛你》奧斯卡影后艾瑪史東（Emma Stone）、《龍虎少年隊》喬納希爾（Jonah Hill）主演。

導演由《True Detective》導演凱瑞喬吉福永（Cary Joji Fukunaga）擔任，《The Leftovers》編劇派翠克薩莫維爾（Patrick Somerville）撰寫劇本，前者也將與艾瑪史東共同擔任執行製作。

嘩屌原來呢套劇係leftovers班底做writer
TD x leftovers 仲唔係神劇

Patrick Somerville

The Leftovers (TV Series) (written by - 4 episodes)
- Certified (2017) ... (written by)
- The Book of Kevin (2017) ... (written by)
- A Most Powerful Adversary (2015) ... (written by)
- Off Ramp (2015) ... (written by)

Netflix 嚟緊有套戲 Mute 都有 Justin Theroux

westworld係估估下先好睇
流出就冇癮

係呀 想睇，仲有Alexander Skarsgard

佢個look成個the americans philip假髮spy mode咁

又做痴線佬

真心希望佢個角色都係痴線佬

Emma Stone 都走去拍劇

Defenders 上線啦
最終都係無睇晒IF

連梅姨就黎都有劇
重有Amy adams有套sharp objects
Robert de NiroJulianne Moore兩個又會有套

真心覺得if唔係差到咁

雖然唔會睇
但頭先路過metacritic見到套野得63分 低到

講緊defenders

BTW估唔到emma stone依家已經係全球最高片酬既女明星

唔撚係掛

其實過一50分已經好開心 今晚睇一集先

defenders 呢d英雄劇有睇開就岩睇無睇開就唔岩
murdock都係咁型 btw成日見到loras tyrell做IF就覺得好好笑

而家拍劇先係主流

編劇同題材

屌你正撚到 班底同卡士

agger ww係邊睇邊估先過癮

望住卡士都可以J
不過netflix 難d 討論

Rooney幾時過黎拍下劇呀

好少見vince負責寫咁多集劇本
題材勁吸引

果陣就算比reddit班痴線佬估中我都唔介意
因為未開估之前半信半疑咁好正

mute係戲 maniac先係劇
自從睇完big little lies覺得alexander skarsgard幾好J

coldhand =/= uncle benjen係GRRM親筆
[/quote]
nd?

以為仲係佢個fd JLaw 最高

我見到第一時間都係諗起philip

新聞話佢最近爬左JL頭

一撚樣

睇完fargo s1
好好睇

S2仲好睇仲有深度
利申 fans

lester同malvo好鬼好戲

其實我鍾意s1多啲
不過s2刺激啲同娛樂啲
S3就係情景鏡頭剪接突出啲
描寫更加好
但劇情方面唔及s2s1

好多riddle同detail位都好有意思
上reddit睇d討論post先發覺miss左好多detail

睇左defender ep1, 無睇luke cage iron fist唔識d reference

睇左三集
冇睇luke cage影響細d, 但都有提到唔少角色
冇睇IF就真係影響幾大, 雖然IF最難頂

但Defenders暫時黎講唔差
頭兩集各自講4主角遇到既野再慢慢Link埋一齊

睇咗兩集 IF好似睇咗三集 其他睇晒 但太耐了 邊個打邊個都唔太記得
唔太難頂暫時

聚埋一齊係有新鮮感 但係之後越睇越膠

快啲睇S2啦

9月開始終於多返啲野睇

開始睇halt and catch fire

法國今年真係比較少高汁辣劇
上年ww crown stranger things the night of oa
隨口都一堆
定係要期待剩低幾個月

新劇

新劇對我黎講呢堆已經係高質
BLL, feud, legion, handmaids, young pope
american gods雖然唔係特別鐘意, 但都多人留意

今年最高質 - The leftovers

傳咗咁耐依家先澄清

好期待the deuce

呢堆劇高汁 不過唔夠ww同stranger things個朵咁響

fargo s3無s1, 2咁高汁 但都夠屌打唔少劇

岩岩睇完if，唔計打鬥scene既話唔算好差
起碼一定好睇過flash,arrow,aos依三套既第三季

啱啱開左ep2, daredevil 打鬥都仲係好睇

算係dd carry頭幾集

本身無睇IF, 覺得條友好煩膠

舊劇黎講 駁唔到

戴多陣光環先

個個一聽到david simon即刻狗衝

而家先開始追handmaidens, 好沉重唔可以一次過睇幾集
一日最多一至兩集

題材唔夠大眾 但其實一樣咁好睇 / 分分鐘仲好睇過呢兩套

agger
S1S2太好睇，但S3班cast又好鬼正，搞到事前期待好高

一日一集已經好多
開頭睇以為咁已經係最慘，點知慘絕人寰仲陸續有黎

播完一排最近先突然有新相

就係一個中二病on9仔既設定
IF佢仲煩膠
睇IF既好處就係你會知道佢地要追擊The Hand既背景
同埋The Hand最latest既近況都係IF有哂

一路睇The Defenders
最好J係見番Karen同Trish

karen page

尋日睇完第3集已經覺得好慘

睇左一集westworld覺得麻麻地，可能我個人唔好科技片。啲交帶又係個啲招數，陰啲陰啲咁，但又唔太吸引
利申鐘意睇fringe，覺得brba好悶

鍾意睇fringe覺得ww麻麻地

等咗好耐，好似係Final Season

淨係睇過班無限respawn 忍者

niki bb

EP3世界級

睇到S1E3 啱啱先開始睇
之前有聽過話好睇，呢排見佢S4 final season 92分
一季高分過一季 高質劇既走勢

Philip K Dick's Electric Dreams - Trailer

睇完trailer即刻冇咁期待 睇落cheap cheap地好似低成本劇咁

narcos S3 review好似幾多好評

咁快有喇？

係套劇入面好正

有無人有睇brooklyn-99

THE 100 d人物真係痴9線

差唔多啦下個禮拜已經有得睇
佢地話S3仲好過S1S2

Hackers threaten to release Game of Thrones Season Finale

屌係就快啦
仲講

好撚好笑

哇 咁高評價
好期待

Kai 下 Kai 下咁

估唔到 不過S2其實都拖拖地
睇人講cali cartel做過D野真係幾痴線 希望會拍返出黎

Electric Dreams條trailer陣伏味 .. 本身仲好期待
budget係咪用黎比哂班cast

睇真啲唔係條trailer剪得差
係會feel到啲佈景/effect好柒 ..

望落都幾cheap
望落好似syfy個d劇

明明個原作咁有潛力 班cast/幕後又唔差
咁都可以變伏

無睇原著 同自己講：可能個設定係咁呢！

暫時睇個幾下出招，拎個件類火箭都唔多得

個個好似未來定咩個個佈景cheap到

got s7e7個preview做乜鳩

城市論壇

我都冇睇
但之前睇簡介幾吸引 個作者又出名

教育電視級

自從隔離講完城市論壇之後成個畫面出哂黎

睇錯以為係starz

Stan 原來係類似澳洲版netflix咁既物體
仲諗住amazon x channel 4差極有限
不過到時播果陣都會睇下咩料

今集twin peaks好撚催淚

anthology 咪睇2-3集先

AHS Cult Opening Credits

覺得今次低質左

真唔想睇

Friends From College Renewed For Season 2

不嬲覺得opening credit係套劇少數有質素既野
但今次好普通

之前又話2017有得睇
宜家變2018

Stranger Things Creators Confirm Season 3 Is Happening

The brothers have confirmed that the series will get a third season and possibly a fourth to end the series on.

宇宙級神劇

前無古人後無來者

今季好似玩到好大
不過Netflix 最近既質素

睇緊reddit個post講緊netflix電影版death note review極低分

見到有人話
I've said this many many times:
Why do they always want to adapt a very Japan-centric story like Death Note when there are tonnes of anime like Trigun, Baccano and Arakawa Under the Bridge that are more Hollywood adaptation-friendly?
Death Note is too Japan-centric for Hollywood. The fact that they have to make Light a bullied kid instead of an all-perfect kid is proof that Death Note just doesn't work in a Western setting.

屌1000% agger 鬼佬點解冇人揀拍baccano
拍劇應該會變神劇

我鍾意佢同Madmen都係跟住時代背景發展，由Dos打command去到Windows。

原本對呢套野有一絲希望
見到呢段已經唔想睇
they have to make Light a bullied kid instead of an all-perfect kid

開頭睇都覺得都有mad men味
雖然電腦白痴一講電腦野好多都唔知咩事 但D人話之後係講角色多過電腦野

其實S1咁穩陣咁大路
S2好難冇突破

睇trailer已經覺得
個導演咩事呀 .. 明明拍過you're next, guest，但呢排拍親都變伏戲

Baccano正，群像劇又好玩

驚佢控制唔到

Metascore已經紅左
個導演黎緊會拍Godzilla vs Kong
不敢想像

GOT又一年

Defenders睇到第三集，好正

還可以

剛剛睇咗，係幾好睇，希望之後仲keep到啦

留名

Immortal on9仔

同好 人物多但又唔會亂
動畫勁好睇

宇宙級神劇做野唔使你擔心

係咪劇本問題累到佢d project成日搞成咁

睇完好似冇睇過咁

極度期待

唉

無winona ryder真係唔會睇

How to get away with murder 大家有咩評價
我考慮緊fargo 同 Narcos 仲有依套 大家會睇邊套先？

HTGAWM第一季好睇，意想不到嘅劇情，但二三季就麻麻
睇Narcos啦！九月出第三季

我覺得fargo最高汁 好野留番最後先睇

最近開始睇美劇
追完post頂果個doc
但想搵啲講青少年既劇 好似riverdale ／ 13reasons why果啲
巴打有無好介紹？

本身想睇stranger things 但好似好恐怖咁

S2開始 is rubbish
唔好做傻事

Narcos S3就播
你想一氣呵成咁睇就Narcos啦
Fargo都好好睇但3個season係唔同故事
得閒先追一季都得

我都唔頂得恐怖片但ST係唔恐怖的

其實riverdale好冇睇？

如果喜歡CW台狗血劇情就去馬

套野班編劇
不過改編日漫真係好易出事

真係架？
睇左頭五分鐘以為恐怖野

我幾鍾意依類
但搵唔到同類既劇

明知有假放大家都咁早起身
啱啱起身見到樓下D樹冧哂

no 係普通既懸疑片

頂po個doc都好多劇喎
我都未睇哂

難得放假追咩劇好

其實唔當咩神劇睇 哩套係一套好睇嘅thriller 班細路好正演得

比面班細路先睇
淨係個故事就冇乜興趣

見你地成日講fargo，想問依套係咩類型既劇?

佢地好興改編日本味好重既漫畫
之後日本仔又好鐘意自己拍返西方類既漫畫，鋼練巨人果D

質素計一定係Fargo>narcos>>>>>>>>>>>>>>>>>>hxxxxx

岩岩睇完got新一集，之前係討論區劇透扮fan theory仆街死啦幫佢護航個d都係

the oc / skins咪好睇囉
其他次一級咪都係gossip girl, 90210, vampire diaries果啲

如果睇哂都幾痴線

揀套mini series
趁放假又跑下步先

黑色幽默離奇罪案劇

American Horror Story: Cult | First official trailer

睇落有啲似上季咁好笑

fargo好正

打風跑咩步

‘Maniac’: Sonoya Mizuno Cast As Regular & Julia Garner To Recur In Emma Stone-Jonah Hill Netflix Series

Julia Garner
另外果個係ex machina條女

跑機

睇之前要記下4個新boss個名先 完全唔知邊個打邊個

屋企有跑步機

有咩好推介 懸疑驚悚就最正

會所

又可以拎部機出黎踩下

依家啲跑步機好慳位

top of the lake s1唔知算唔算 不過個尾幾心寒
得6 7集

仲有the killing

我都係

原來有四個boss咁多

摺個d？

望下先

屋企有跑機

呢個風打嘅timing靚到不得了

已經唔記得班人叫咩名
連gay佬同個大佬不嬲存在緊都已經唔記得

宜家啲跑步機好撚cheap 好平都買到部

神奇 頂級 超卓 哩隻鴿就真係做實事啦

但係我哋好撚cheap 間屋擺唔到部跑步機

始終冇Pablo果種魅力

今日收到CSL msg送3個月neflix trial

好耐未試過有個風係會令人覺得聽朝可以訓到自然醒 因為知道實有假放

摺埋一舊野棟喺度睇你接唔接受到姐

好似二線配角突然升級做主角咁
但佢地應該勁過Pablo

即刻叫我媽跟進下先 佢係csl

特選客戶

我無既？？

完全冇印象左邊數起第3條友S2一路有出場

The Highest Paid Actors on Television in 2017

Dirk Gently season 2 trailer出左

上一次打10號波而我又係香港仲讀緊小學

我都收到

原來modern family班大粒咁好搵

今次呢個風真心勁 今日返工見到好多條街都好似打完仗咁

係咪就咁送?
好似見到要用咩the club積分換

好似年年都會見到有新聞話佢地扭加人工
扭完先會renew新一季

70幾萬一集請到rebert de niro都幾抵

今朝樓下巴士站塌左樹全世界企出去馬路等車
條馬路有一邊又塌左樹 同埋成地樹葉垃圾

Big Bang theory先痴撚線

仲有後面少少 原來claire foy收咁平

好痴線，見到勁多行人路都有冧樹
今日班清道夫就辛苦喇

下季片酬應該升幾倍

但之後已經冇佢份拍
估唔到女主角由頭帶到尾都得咁少

TBBT班友就咁高

會換哂人？
利申：冇睇

拍左咁多季收視保證
之前會地好似罷工定咩爭取加薪

s4之後無睇，amy同另外個大波妹煩撚到

就咁係個msg入面開條link
Confirm啟動之後會再send sms
入面再有條link登記

另外兩個女加入左悶左好多

係amy煩啫，Bernadette都ok既

估唔到shameless兩個都咁高人工

主角會變老所以換cast

佢好似都係特選，有人offer減佢月費但冇收到netflix msg
打去R埋netflix先

記得有新聞話emmy rossum之前低人工過另一個男主角
但佢好似話佢男女人工唔平等就唔拍，之後成功左

有冇少少咸多多趣嘅美劇介紹

宜家先睇到S2第3集
BTW,最近JOIN 左NETFLIX
D戲冇英文名好煩..成日要上網打中文去搵返咩名

我都覺得唔神呀 上面曲線緊

同埋睇慣中英字幕
記左角色英文名，但睇netflix變返中文名又唔知佢地講緊邊Q個

HBO releasing first episode of 'The Deuce' early to subscribers tomorrow

唉屌喇星 Rip AV Club
以後唔知去邊度睇每集review啦
仲有好多comment未睇呀屌

呢套應該99%係神作
應該好多裸露鏡頭 睇個時又要小心d

套野最好笑都係4條毒撚+penny既互動

其實出中英字幕都唔知有咩咁難 攪咁耐都無 我見到啲中文名就成日唔知邊個打邊個 攪到我要睇英字

站喺Netflix立場睇, 咁係咪要做埋日英韓英泰英法英字幕先?

香港Netflix 整咩日法泰韓？

見到幾多critics睇完話好正
the wire原班人馬應該冇得輸掛

比字幕組縱慣哂
其實普通劇都算可以接受，但睇narcos呢個問題係特別嚴重
佢D角色名譯做中文係好撚難記，又複雜又長喎個名

Agger 角色名譯做中文好撚難記，尤其係d唔係香港常見既人名

我指其他國家嘅Netflix

正呀喂 估唔到咁快有得睇

唯一擔憂係James Franco做兩個角色
佢演技係唔差不過又唔算超好

呢套野D對話一次過講幾個配角名就死喇 即刻跟唔到
一時講first name一時講surname變哂中文 有時以為講緊兩個唔同既人，但其實係同一條友

淨係提早播ep1 睇左變相ep2等得仲耐左
好似果陣the night of咁 好吊癮

我都係麻麻地鐘意睇佢做戲
同埋得罪講句覺得maggie gyllenhaal樣衰

Agger the dark knight唯一敗筆

唔係質疑佢演技 不過望落都不禁覺得有啲樣衰
點解zoe kazan bb冇份做女主角

Six new stories. Charlie Brooker's Black Mirror, coming soon.

Crocodile
Arkangel
Hang the DJ
USS Callister
Metalhead
Black Museum

Black Mirror | Season 4 Episode Titles

Maggie Gyllenhaal正囉
不過係中意佢2003套Mona Lisa Smile

meth damon jimmi simpson

原來佢係the deuce既其中一個producer

‘Fleabag’ Returning To BBC For Season 2 In 2019

屌2019咁撚耐
半粒鐘一集都要等咁耐先有得睇係咪痴撚線架

‘Black Mirror’: Season 4 Cast & Episode Info

“Arkangel”
Cast: Rosemarie Dewitt (La La Land, Mad Men), Brenna Harding (A Place to Call Home), Owen Teague (Bloodline)
Director: Jodie Foster
Written by: Charlie Brooker

“USS Callister”
Cast: Jesse Plemons (Black Mass, Fargo), Cristin Milioti (The Wolf of Wall Street, Fargo), Jimmi Simpson (Westworld, House of Cards), Michaela Coel (Chewing Gum, Monsters: Dark Continent)
Director: Toby Haynes (Dr Who, Sherlock)
Written By: Charlie Brooker & William Bridges

“Crocodile”
Cast: Andrea Riseborough (Birdman, Bloodline), Andrew Gower (Outlander), Kiran Sonia Sawar (Murdered By My Father)
Director: John Hillcoat (Triple Nine, Lawless)
Written By: Charlie Brooker

“Hang the DJ”
Cast: Georgina Campbell (Flowers, Broadchurch), Joe Cole (Peaky Blinders, Green Room), George Blagden (Versailles, Vikings)
Director: Tim Van Patten (The Sopranos, Game of Thrones)
Written By: Charlie Brooker

“Metalhead”
Cast: Maxine Peake (The Theory Of Everything, The Village), Jake Davies (The Missing, A Brilliant Young Mind), Clint Dyer (Hope Springs)
Director: David Slade (Hannibal, American Gods)
Written By: Charlie Brooker

“Black Museum”
Cast: Douglas Hodge (The Night Manager, Catastrophe), Letitia Wright (Humans, Ready Player One), Babs Olusanmokun (Roots, The Defenders)
Director: Colm McCarthy
Written By: Charlie Brooker

Jimmi Simpson

邊個再話呢集悶

呢集SHESHE正WO

btw望多兩望覺得上面張相好有愛
起歌唔該

S3最正呢集

原本想話black museum最吸引
但睇睇下覺得集集都好吸引
一睇metalhead幾個畫面唔知點解諗起white bear

好型啊每個鏡頭

難得好結局

black mirror

呢集幾好

呢集好好

幾時有得睇，好正
Btw, 咁多集最鍾意white Christmas

黑鏡一年一季，仲要六集，好高產量

cp個集正d

黑白果集

今年內應該有掛
white christmas最蕩氣迴腸 其實S1S2都幾難揀，集集都各有各好睇，除左waldo moment特別弱之外

原本呢12集都叫S3，不過斬開兩季播
希望之後keep到一年有得睇一季6集都好呀
以前channel 4兩年先得一季仲要得3集

果集正呀 個男仔演技好正

Netflix太death note上線啦 朋友話好撚垃圾
宜家嘅Netflix真係

尋日開左3個月free trial
屌 ..一睇戲果邊都係得咁少野

Netflix專心拍劇算啦

同埋紀錄片
唔好浪費錢係電影

宜家電影搞唔掂
劇質素明顯下降
下年好似會再投放得更多資源落去再拍多d

咁Netflix接左手都好好睇
但其實好似冇左之前個種睇完要係咁反思個種感覺
今季d意思好直接咁講出黎比你聽同變左驚悚片咁

套death note哂撚左margaret qualley
好撚嬲

csl終於送netflix俾我

murphy真人

美國味重左
打機果集我反而幾鐘意
但S3就唔太鐘意E5同E6，好大路估到哂(E6都係變左有D高科技既查案片 )
好似有人睇完black mirror想扮返個style再寫出黎咁

佢好唔好J?
靚女通常都係要拍垃圾戲

最尾因為個paln問題所以用左50分換
都幾抵屌呀 橫掂D分平時擺喺度唔知做乜鳩
唔係今次呢單野屋企人都唔知有咩積分存在緊

劇質素下降係因為出得太多，
至少每星期都有一部上架。
但好既劇都多的，
特別係喜劇。

EP5個主題幾有深度
但真係畫公仔畫出腸

好撚正 好想佢做batgirl

咁質素都重係唔差既但真係明顯下降左d
下年好似會出得更多劇同電影
寧願佢唔好搞電影集中搞劇集
D電影又唔係擺上戲院播...

e6有got既Waif

睇到一半就估到哂件事
S3好似好多人唔鐘意呢集

見到D人話佢個角色似月仲多過月本身
唔好係13rw條女呀 不過個導演最近好似有醜聞搞到幾大獲

呢集兩個女主角都 鐘意睇佢地
雖然劇情有啲大路同普通

覺得依集幾唔掂下

d 人話 charlie brookes 有拖拍無咁憤世

crocodile 唔知係邊拍呢
張圖有D 似 us midwest...

我都唔知有wo

me2 但6集入面真係呢集個主題最有意思
可惜

佢個角色係最好
13rw個個都ok ge但要減肥先
佢前妻話佢有婚外情 不過應該冇咩人care

S3嚟講
ep1主題貼近現實，但後尾說故事方式太過畫公仔畫出腸
Ep2就變咗恐怖片
Ep3就太貼地，少咗bm一貫未來科幻味，最唔鍾意依集
Ep4算係比較好，拍得幾唯美，題材都幾好
Ep5太正路，好易估
Ep6就警匪片咁

之前reddit搞左個black mirror投票，呢集排尾2
估唔到be right back同豬竟然咁低 想當年就係因為豬先有興趣繼續睇下一集

竟然係咁
不過charlie brooker真係好有才華 就算有少少回塘我都唔介意

想知呢搞咩 見到仲有其他幾個女人

你都係用分換?
幫屋企人開個ac睇先知原來儲左幾百分冇用過
可以換其他野，但冇乜特別野好換
反而netflix 3個月用50分就夠換 好低賤
仲低過雪糕券

我幾鐘意ep1個主題

redditer 9 up,唔知真定假
btw個comment係講緊 2016 newswipe

Jill bb
(條仔好唔得 )

見到D日本仔睇完冇乜反應
得一句
Margaret Qualleyさんが終始かわいかったです美しかったです。
以上です。

ep4真係 估唔到全年睇過其中一樣最浪漫既野竟然係一集black mirror

the leftovers

睇咗death note 無期望之下睇又唔太差 不過都唔鬥智嘅

如果唔係首相屌豬我唔會繼續睇

唔鬥智就係最大問題.....

same 因為想睇下集玩咩
但其實呢集應該嚇走左唔少人

年頭續左約我而家有32XX分, 我都係今次先知有得換netflix 3個月
仲有HBO果d

同埋真係睇到中後先知玩緊咩科技野

聽人講bm係科幻劇就走去睇，點知第一集係首相屌豬，仲心諗係咪比人fake左

documentary既野唔係人人啱

覺得唔好睇既其中一個原因係因為又玩同隻眼有關既高科技，真係覺得有d悶

3xxx幾分 如果個優惠有得係咁玩，一世睇netflix都唔使錢

開頭睇不停諗究竟發生緊咩事

劇情又麻麻地 ..個收尾都冇乜特別

睇左大半集the deuce ep1 好睇

我覺得waldo唔算太差wo 可能我政治jj 覺得拍得幾寫實
最唔鍾意都係hated in the nation 同普通查案片無分別
playtest幾mindfuck 個種唔知幾時係真實定ff既感覺好正

我追緊True Detective S2, 睇埋就開

請問巴打們知唔知有無咩劇/節目 拍得住Impractical Jokers咁好笑 煲晒笑完好唏噓咁

屌豬呢集特別印象深刻 睇完就知black mirror係正野

有冇人睇左the tick

有時覺得有幾集都係inception呢d theme，唔知如果nolan拍bm會點

S2單案 睇睇下我都已經唔知發生咩事
the deuce
同the wire一樣都係好多角色好多線互相交差 大部份角色都吸引
70s場景氣氛重現得好正，睇完ep1已經好想知之後點發展
好多露點同撚

藍色緊身衫條友 套劇其實講咩

睇完呢集之後真係好難平復到

終於知Aimee之後去左邊

美劇《踢克超人》根據Ben Edlund創作同名漫畫改編，2001年FOX曾一度翻拍成電視影集。劇情描述一個失敗、沒有能力的會計師Arthur發現自己身處的城市一直被超級反派控制，當他努力揭開這個陰謀，意外加入了奇怪、藍色的超級英雄－踢克超人的同盟。

重啟版美劇《踢克超人》由Ben Edlund主創、《黑暗騎士》《全面啟動》攝影指導瓦力菲斯特（Wally Pfister）執導、《星際異攻隊》男星彼得塞拉菲諾威茨（Peter Serafinowicz）主演。

好似好搞笑

淨係睇一開頭我都睇到頭都大埋

夜晚睇

mark低遲d睇先 我handmaid講左幾個月都未開

見D人話唔差幾好睇

睇完套野係會知所有角色下場係點
但如果一諗返單案查成點，真相係點樣 ..
答唔出

第一集差唔多有成粒半鐘

睇完了, 最後兩三集好緊湊
但個結局

其實為左班角色睇既話套野唔差，幾好睇
個個最尾都好轟烈

我都覺得OK既, 以為好垃圾 (之前見人講到好差咁)
係一開始d線真係亂到咩咁

Down緊第一集

咁係人都知兩個season獨立故仔
對兩季既喜好有分別係正常
但S2掂唔掂關S1神唔神咩事

岩岩追完agents of shield 1~4
有冇咩好介紹？(我大部份熱門既都未接觸)
已睇左:flash, Lucifer,Sherlock Holmes,13 reasons why, supergirl

Westworld

各位巴打有冇美劇介紹
之前睇過westworld,breaking bad,elementary,modern family,Sherlock Holmes
有試過睇game of thrones,Gotham,how to get away with murders 但覺得一般般 唔係太岩胃口

忡有冇d係必睇既介紹？

P.1 google document or 追下post都提過好多套

好多人睇完S1對S2期望太高
S2 vs S1一比較起黎反差太大就會覺得S2衰過地底泥咁

咁係睇果個既expectation問題姐
(我都鐘意S1多d)

搞到我好想睇

呢套好難唔追喎
但得8集唔夠喉囉

同true detective,the night of 一樣

外國fans寫個關於s1件案既google doc好鬼好睇

s1有 yellow king mythos 撐場係唔同d

不過我睇本小說其實幾一般
都係lovecraft好睇好多

諗起S1,2真係...屌豬,踩單車,白熊,聖誕, 好深刻
S3得sheshe維持到水準,其他全撚部用舊橋

community一早玩過,仲好過佢
EP5 好明顯 ender's game

有無人有睇The Mist？ 好喎好睇？見Netflix有

但the deuce唔係limited series, 有S2延續落去
但S1得8集 點解唔好似the wire咁有返12-13集

就係因為個doc搞到對s1 finale更加失望
好想知多啲單案係點
但s1咁就完左

冇睇都知係垃圾劇

見到預告唔想睇

屌今集

littlefinger條線舖咁耐原來係為咗stark團結

defender e6

好撚慘

佢跪地喊嗰下好想笑

頭先啱啱做完rick and morty新一集
最尾credit果陣

我呀媽實嬲死佢好鐘意little finger

伯母點睇宜家LF寫到咁差

串到應一應

佢未睇S7
佢話出哂先一次過追
等睇佢屌鬼

聽到sansa嗌lord baelish嗰下我笑撚咗出嚟
我呀媽問我做乜笑到咁核突

New Westworld Season 2 Footage

好想睇

期待

miss左

sea cucumber!!!!

老老豆豆
睇今集got
demonstration果度.
jon snow果part: now our crew member will show you the safety features on board The Stark Airway wishes you a pleasant journey

第幾集黎 netflix e5都未上

原來有人睇左7季都唔知littlefinger想要咩

雷加個造型

你當係Viserys抄佢造型就得

屌GoT

心諗邊個雷加
你係咪想打雲加
原來係指jon老豆啲中文譯名真係

大家睇左The Defender未

看了

X2

咁就收左hand皮

OY MY GOD
今集twin peaks睇左半集我已經

為左dd同jj

為左dd同jj先睇

一樣

subtances係咪只係dragon marrow

dd>>>>all others combined

想問依家既twin peaks 同90年既twin peaks係咪有關連?

DD JJ
仲有Karen/Elektra

我都係睇DD

spoilers alert(?)

GOT
自己入去, 冇tag應該唔會auto load

我S3淨係睇左EP1 其他仲未睇
喺netflix一口氣追返先
呢排終於開左bojack

s3e6
netflix唔係weekly update咩?

話時話點解出面咁多人信個S8流出

唔知點解睇完今集我發覺我支持cersei

有
依家既twin peaks S3係延續返90年twin peaks既故事

末日戰艦第二季出左喇

今集got又再一次覺得lena headey演技好神

呢季睇得真係好唔開心，好地地一套神劇搞到咁 最撚嬲係LF死根本爲殺而殺，五分鍾都無單憑bran呢條神棍9up吓就判佢死刑，還我LF啊

今集好撚鳩
但cersei同jaime反面果幕唔錯
同埋呢兩個角色叫少數喺呢季處理得好啲既角色
人物性格都符合設定發展

但lf

唔敢睇

有人講新一集, 我以為你講緊the latest.
今個season 除左ep2 正路野, 我覺得全部都好好笑

我一路睇心諗
seriously? cersei is going to play along? ah there you go. that's better.

Dark Tower Trailer

順手貼下

最近先追完S1,2
好正
追緊S3 唔知睇唔睇埋果兩套戲好

唔知bronn會唔會跟埋jamie走

個下戲中戲! 扮驚既樣,令大家都覺得佢真係驚

(之前有人講:成個mountain 係隔離,會驚你個隻野？ )

又唔細字

都係去reddit/ 傾開心D

香港人太膠, 完全唔岩channel

挽留

去開freefolk

第一次見到條龍都未驚
驚隻屍仔

老實講,分化係means only, 佢要既係power. 佢自己都講, 佢唔會有massive army, skilled swordsman. 佢係想玩game of thrones做 master-puppeteer
殺jon arryn 係咁, war of 5 kings都係咁. 對佢黎講係上位機會only, sansa vs arya wfc, 係無arya易d控制lady of winterfell姐
今集做到佢好似八婆咁, 淨係想挑撥 , 仲要比sansa+arya伏, 咩料

pickleman好撚好笑

正到呢

其實我見到有個theory 話 rick= morty, 今集之後 reddit sub唔知有冇爆炸

The Deuce d尺度, 估唔到Maggie Gyllenhaal都要
之後唔知佢係咪會take over果班女人既business呢? (鳩估)
個題材幾吸引
同埋d佈景好撚癲喎點拍到咁似以前年代咁架

出面有got標題劇透

上幾集Sansa vs Arya d對立無謂到呢
一早係咁撚醒就唔好學人搞咁多無謂野，特登做咁耐大龍鳳就係用黎誤導班觀眾
頂唔順佢地突然一個轉身殺返LF，成班人仲覺得自己精心部署咁

cersei現時智商好似係最高果個 (如果唔計佢who fucking care班white walker)
自私但又間唔中有返D人性化表現 忍唔住有少少撐佢

假架 班人見S7中哂就連S8果堆咁荒謬都信

S3完左又唔知要等幾耐先有下一季

想問仲有咩網同APP睇到美劇(中文字幕)?

戲我淨係睇左fire walk with me
S3都幾多野關呢套戲事
啱啱尋日果集好睇到 完全屌打got

今集見cersei黎之前佢急急腳走 笑左
佢同lena headey不和真係堅料

freefolk有認真討論架咩? 見佢地好似講笑多
同埋流出果陣先熱鬧

應該讚既我會讚
但有時見到D人食慣屎，咁既劇情都收貨就唔想講野

freefolk 得堆Bobby B meme
asoiaf比較多分析同批評
got就好多fanboy

其實佢一早想控制sansa既話, 由佢on99嫁左sansa比ramsey就已經錯左+死期到
book lf真係唔會咁蠢送sansa比人玩

呢套之前外國D人話爛到貼地喎

佢地唔係送Jeyne Poole而係送左Sansa去Ramsay就注定個plot會失敗告終
個plot一偏離book material就唔再make sense
book lf睇落會食左sansa隻豬

見到佢露點O咗
應該佢同vincent合作搞porn business 想快d睇佢地發圍
同埋雖然平時睇劇有面盲症，但睇呢套ep1竟然已經認到哂班馬夫個樣同名
期待佢地之後搞porn會點影響到班馬夫D生意
D街道 個time square

admin幾撚時先捨得整spoiler tag
成日整細字好唔方便

露點

有leak果陣就會第一時間去freefolk跟進

agger
同埋今集sansa句thank you for all your many lessons 好冇說服力
到時book sansa學完師殺LF果陣講應該會正好多

咁JON咪即係屌左佢姑姐

正

快d睇
屌又要有排先有ep2

班劇友睇電視唔夠專心好多基本知識都搞錯

跟住就住呢D錯既知識up 左好多好其怪既theory

播先睇
諗緊睇handmade tale定big little lie先好

有冇人有睇ballers

太多人鳩up

BLL

btw
"handmade" tale

freefolk 睇得開心嘛 劇情討論都有嫁
r/got 太多on9

tldw最好笑

美術好正 班馬夫人樣同人名都好易記
好心急想睇下一集

快手打錯

你有冇追哂American god
我睇左2，3集停左

有無人睇緊room104

有

睇到第3集 好撚憎第2集呢d劇情鋪排

freefolk班人幾搞笑
r/got主要用黎睇meme，有時佢地留意返劇D細節/背景位都ok
r/asoiaf就多數睇文字劇情討論

班角色幾鮮明
好有心機營造返個70s nyc出黎
btw睇reddit見到有人話原來做學生果條女真人其實已經37歲

有睇哂，但唔覺得話好好睇，雖然題材係特別

做左呢集未 淨係想睇呢集

睇睇下有d feel覺得好似日本既世界奇妙物語

屌 quote錯 講緊104

竟然冇人睇the rock

MINDHUNTER | Teaser: Sex With Your Face | Netflix

正啵追埋佢先

不過拍呢套野睇落真係好低成本 唔怪得知HBO renew埋S2

高度期待

Fincher返黎打救netflix

waiting for narcos S3 be like

呢套我重未睇

長做長有

快啲啦
聽日出第三季

可以試下睇埋一套恐怖戲叫creep
又係104班底拍

後日呀

好多套未追

關唔關我個名事

S1一路睇一路心諗痴撚線 咁多野都係現實發生過

似魔幻寫實主義

'Twin Peaks' was better than 'Game of Thrones' this summer
While you were watching summer’s biggest TV show, you missed summer’s best TV show

This season, “Game of Thrones” abandoned those traits and became just another TV show — some color-coded index cards arranged on a bulletin board in a writers’ room, each card representing its own holy-crap moment in a season overburdened with holy-crap moments, rather than honoring the whole of the work.

And so it happens that while America spent its summer watching TV’s biggest show, it unfortunately missed TV’s best show. While “Game of Thrones” chose simple paths and explosive set pieces, “Twin Peaks” promoted and celebrated every quality we TV purists say we most want from the medium: It challenged us, surprised us and rewarded the minds that were the least inert and the most open.

The goose bumps? The thrills? The astounding visuals? The thematic crescendo? The supernatural uses of magic? The epic payoff?

Yep, it was all there — same night, different channel.

講得好

不過narcos真係幾慘
唔好講話攞獎 提名都好少見有

Mr. Robot Season 3 - NEW Trailer

又要睇條痴線佬

今季希望唔好咁撚玄
上季睇完唔知睇左d咩

有時D劇玄得黎都會好睇
相反S2我覺得係玄得黎但唔好睇

S2最深刻劇情都係呢段 Elliot夢想嘅世界 睇到眼濕濕
Spoiler:

好多真係高質既劇都唔會有提名
通常都係紅 / 食老本果D先會有獎有提名

套inhuman今日上畫
拎電視劇去IMAX到播

呢集好睇呀
主角邊有可能會死 我都係唔記哂啲劇情

有無人睇緊 Mr.Mercedes ? 第一集揸車果個好變態 之後有集個老母幫個仔打飛機，頂，而家d美劇真係無底線。

依家咁多高質劇
但偏偏最垃圾嘅就拎去戲院播

佢頭兩集用IMAX拍
之後去番ABC播

其實好似奧斯卡咁 年年都有好多戲走漏眼
講攞獎 Leftovers, Hannibal, Twin Peaks 都比起GoT HoC更值得拎

睇過EP1
之後冇再睇落去

呢套野實爛到飛起
個showrunner拍親都係垃圾點解仲有工開

好多遺珠
其實點解唔可以有個award係提名哂所有實至名歸既劇一齊爭獎

Counterpart - New Starz Series Teaser | J.K. Simmons

挪威導演（Morten Tyldum）摩頓帝敦2015年憑藉電影《模仿遊戲》入圍奧斯卡最佳導演，近期作品為2016年執導科幻片《星際過客》。

摩頓帝敦的美劇執導處女作為Starz預訂、奧斯卡最佳男配角JK西蒙斯（J.K. Simmons）主演科幻美劇《Counterpart》，劇情描述政府機構的員工Howard Silk發現自己工作的所在有一個通往平行空間的通道，透過他與另一個空間的自己，反映出認同、愛與抉擇等人生的命題。

好似幾吸引

整死左Dexter
整死左Iron fist

留名睇GOT掃獎

IF真係唔掂...
除左colleen成套冇野值得睇

好彩今年emmys佢地自動收皮

Keanu Reeves and Winona Ryder to star in a romantic comedy ‘Destination Wedding’

童年回憶組合

P.S 拍戲
唔係劇

Winona Ryder 後生真係仙女下凡咁
宜家一見佢淨係諗起佢嗌will will will will

2019年佢地橫掃硬

佢間接影響埋defender

我都係睇咗一集就棄咗
真係頂唔順個老母同個仔呀

winona

老女人，不了

今晚life is strange前傳出第1章

宜家咁嘅局面仲要用S8 6集收尾
諗起都覺得爛到出汁 邊夠時間收得靚
希望2019有其他劇彈起 埋佢地單

我見故事冇乜太大興趣所以冇睇落去
但stephen king改編劇暫時最似樣好似話係呢套

有冇睇過Dracula 細細個第一次識Winona就係睇呢套戲
心諗點解呢個女仔可以靚到咁

我都覺得佢ST入面老左好多
唔知係咪角色問題 又瘦又寒哂背

又lis又narcos s3
想點先

sleep is for the weak

the shape of water出左review勁多人激讚
依家metacritic 97分 好撚想快啲睇

打機大過天

咁撚高分 好撚想睇
Guillermo del Toro其中一個最撚鐘意既導演

到時破紀錄做歷史

靠大場面屈機

想問下netflix subtitles有冇得download

其實有好多game 想玩都未玩

好撚期待呀 見us好似12月先上
del Toro's best work since Pan's Labyrinth

今季表示: 有大場面都改變唔到爛嘅事實

google下應該有
周不時見有人放netflix官方字幕

人大咗根本連機都懶得打
懶到出汁寧願坐喺度睇劇算

del Toro's best work since Pacific rim

US 12月姐係香港又要等到播撚完oscar 2,3月先有得睇

'True Detective' Season 3 Officially a Go at HBO
TD S3 confirmed

Season 3 of True Detective will tell the story of a macabre crime in the heart of the Ozarks, and a mystery that deepens over decades and plays out in three separate time periods. Ali will play the lead role of Wayne Hays, a state police detective from Northwest Arkansas.

Nic Pizzolatto will serve as the lone writer on the season save for David Milch, who co-wrote the fourth episode. (An episode count has not yet been revealed.)

Pizzolatto, who created the series, will serve as showrunner and direct alongside relative newcomer Jeremy Saulnier.

Jeremy Saulnier做導演 Blue Ruin Green Room

Cara Delevingne加盟Amazon美劇《狂歡節謀殺》

Amazon 奇幻美劇《狂歡節謀殺》（Carnival Row）繼日前宣布《魔戒》系列電影男星奧蘭多布魯（Orlando Bloom）主演後，今日再公布《自殺突擊隊》英國女星卡拉迪樂芬妮（Cara Delevingne）加盟。

《狂歡節謀殺》故事背景設定在充滿維多利亞色彩的城市中，人類在這裡和謎樣生物共存，隨著移民人口劇增，不同物種間的緊張關係也上升。

卡拉迪樂芬妮將飾演難民 Vignette Stonemoss ，她逃離了飽受戰爭蹂躪的家園來到 Burgue 這座城市，但在這裡她不僅要對抗猖狂的人類對她的偏見，還要應對跟隨著她來到新樂園的祕密。

《狂歡節謀殺》由影集《The 4400》主創瑞尼埃沙瓦利亞（Rene Echeverria）執筆劇本並擔任節目統籌，執行製作包括奧蘭多布魯、電影《環太平洋》編劇崔維斯畢奇漢（Travis Beacham）、影集《活屍末日》執行製作蓋瑞昂格（Gary Ungar）以及電影《關鍵密碼》導演保羅麥格根（Paul McGuigan），後者也同時擔任導演一職。

《狂歡節謀殺》第一季共 8 集將於今年秋天進行拍攝，預計 2019 年首播。

Cara拍劇
唔使審實變垃圾劇

好憎呢條女

我鐘意佢以前做model果陣

香港得大片會同步上
Baby driver 12定14號先有得睇
屌佢老母

屌 it comes at night已經有seed喇

呢套影評人大讚 觀眾怒屌

屌好似係因為D人期待以為有病毒zombie/怪物先會失望

香港會唔會上？

應該唔會掛

呢集未啊， 104 我睇到最新個集，今集我幾鍾意啵。
呢套真係超低成本，唔怪得初頭幾集我覺得爛都仲有s2。最新個集黎講得一個男仔拎住個電話咋
暫時都會睇落去既，佢好處真係夠晒短...當投資時間睇下有無驚喜

me too ,做model 算喇
佢拍戲都爛爛地......
無咩好感
不過夠多fans 係真既,我諗佢都係用黎擺

想揾ma vie de courgette 既法文字, google都無

的確係 超過半粒鐘真係唔撚睇佢

睇完cult 果集無再睇

終於睇完orphan black
雖然今季爛爛地
但都算完得幾好

it comes at night正喎.
近期小有拍得咁 atmospheric ge psychological thriller
唔係特別專心睇都覺得拍得正

black mirror 英劇 但都幾神 可以推薦一下

btw#1得美劇推薦list
有冇人整個英劇list

佢都係靠關係先有咁多戲拍 做到女主角
但宜家好似都幾多人憎佢，拍親d野一係負評一係票房毒藥
拍乜鬼戲丫 ..唉佢以前好正架

我意思係你搵下d google教學
自己抽netflix個法文字幕出黎

睇完ep2停左

想睇好耐

應該有人肯寫先會有人整

Netflix Teams With Damien Chazelle on Paris-Set Musical Series ‘The Eddy’

Grace bb有份拍海報

都唔知套call me by your name要等幾耐

wrong icon

adore

league of gentlemen
psychoville
inside no.9
blackadder
peep show
extras
misfits s1- (?)
the office uk
睇住先

極on9
呢套好睇反而唔係到到有得睇
cineworld 得幾間做

google download / extract netflix subtitles

冇tyrell

呢啲戲都唔收得 好睇同票房都唔成正比嘅

leftover d friend

we watch so they remember
一提起仲係會掛住套劇

fargo s2證明女人渣車

in Peggy i trust
撞死人都不忘返屋企煮飯，真女人

聽日finale啦

由5月開始完美打救睇完leftovers嘅空虛同垃圾got嘅失望

套野d minnesota accent好特別

居然冇skin s1-2

I am the FBI

冇utopia

上集真係痴線勁好睇
好期待mitchum brothers同candie佢地去到twin peaks會同班角色有咩交流

究竟candie係咪有特別作用

我連德州口音都唔識分

佢渣車廢啫 但佢後來好搶鏡喎

btw有套舊野叫pulling 好似幾好笑

早兩日見到有人post呢張

btw等睇candie做救世主打救twin peaks
比佢拎個遙控同條一拳超人一齊合作 兩條友可以秒殺一堆woodsmen

peggy係s2最正嘅角色

講咩

未睇
但係sarah hordon(?) 做
YouTube 搵 pulling stolen kabeb

原來佢同左todd訂婚

好戰隊feel
white lodge Fireman call齊人馬打black lodge
Judy又係好想知係咩人

Ed好慘

有冇啲劇係fleabag級咁好睇

好期待 我都好想有white vs black大戰睇
但又覺得期待既野都唔會出現 永遠估唔到會發生咩事
仲有linda都未出
同埋laura老母戰力都應該幾勁，boss戰 最終兵器laura vs 自己老母

真心好緊張聽日finale 諗起放工先有得睇好痛苦
聽朝仲要個個已經講緊

真係估唔到佢地現實會結婚 果陣睇新聞好震驚

電影都係依個開頭

邊個linda 無咩印象
仲有惡靈個mother 識飛出黎殺人
可能sarah就係比mother host左

好耐冇入過黎 mr mercedes好睇

peep show
Mitchell and webb show

me too

Remember 430. Richard and Linda. Two birds with one stone
我都覺佢可能比mother上左身
btw宜家live緊，淨返半粒鐘就完 冇人睇得明

當年有人on9到真係去搵個錢箱

要完啦

唔撚係掛
有冇人會睇哂3季都當係真人真事

完左喇 好多人好失望
唔好期待任何野有解釋過

佢長髮真係靚好多

眼鏡look

coen brothers' fault

18究竟發生緊咩事

好似有人係度問過係咪真人真事

好似絲打黎

佢D皮膚好靚好白滑

咁快睇完
我睇緊EP17好正 好多人話當EP17係finale咁睇

S1都話可以勉強信係真事
但S2

佢唱歌好勁

有啲想開twin peak嚟睇

係

呢套野有今生冇來世
次序跟返S1 > S2 > (戲)fire walk with me > S3咁睇應該最好

你未睇就睇評論咁玩命
E17真係everything we wanted

有無講鬼既美劇推介下

就咁由s3開始睇係咪會一頭霧水

呢套野我再睇都未必過到s2. 個theme song成日搞到我好想訓

長頭髮係正好多

尋日朝早全世界都講緊，忍唔住睇左少少感想 好難忍手
有埋audrey就perfect池 ... 唉我都知audrey命苦架喇

The Exorcist

係呀
雖然睇哂S1S2再睇S3都會幾一頭霧水
但起碼會知D基本角色同佢地之前發生過咩事

如果想快, 可以試下睇哂S1, 睇S2頭8集+最尾兩集, 再加套戲
S2中段可以skip
就可以睇S3

S2中間飛左佢囉
但套戲真係幾重要 如果睇S3最好睇埋
我都唔係話好鐘意S1S2，但極鐘意S3
S3其中一個best scene就係用呢首theme song 好大威力

Marvel's Inhumans is currently sitting at 0% on RottenTomatoes (10 reviews)

S2頭9集先啱

重溫twin peaks最經典一幕

soundtrack先屈機
s3每次播返都起曬雞皮

呢幕第一次睇真係笑左
donna

Narcos S3好好睇
差一集finale就完

今季既soundtrack好多歌都正
果集首theme song一起歌 即刻有種安心既感覺

睇trailer都知垃圾，仲好意思出imax

用IMAX機但個攝影師廢成件事柒上加柒

有冇啲類似Atypical輕鬆小品劇

其實ok

開黎睇下先

勁慢咁睇
睇到EP5中間 廢事咁快睇哂

btw
being human 一開始係幾正

transparent? atlanta? master of none? you're the worst?
好似有好多小品劇 雖然好少睇

其實未睇過 但見幾多好評
鬼好似黎黎去都係penny dreadful, outcast, american horror story, supernatural果d

有冇巴打睇Midnight, Texas

睇左一半唔記得追埋佢
氣氛幾撚正有d化妝都幾痴線

集集都好緊湊
特別好緊張Jorge有冇事
我覺得好睇過頭兩季

睇Defenders post，見到有人話defenders係低成本劇，因為佢成本低過got

睇完person of interest 心情好down
有咩好推介

好鍾意睇jorge條線 條女又正

會唔會好多jump scare

黎緊英劇有排j
Mitchell and webb new project
league of gentlemen coming back

暫時覺得好似好過S2
jorge真係成個男主角咁
話時話narcos搵親D女都 除左tata普普通通之外
S2同今季兩條女都好靚

睇返Nolan套westworld or其他SF劇

American Crime Story: The Assassination of Gianni Versace first teaser

如果每次搵got比應該套套劇都變哂低成本

今日AHS Cult

都有jump scare 不過主要玩氣氛同故事
Down番睇埋佢先

之前聽人講都有D想睇但一路未開黎睇
反而果陣套outcast開頭睇左一兩集好似幾好睇，但越睇越眼訓就棄左

講到咁正, 冇PABLO諗住棄架啦, 睇黎又要搵一日煲哂佢

S3冇跌watt 仲多元化過頭兩季
唔使睇死pablo一個，幾個新大佬同其他subplot都吸引

有冇人等緊睇J Law套老母！

原來 Doctor Foster Season 2 9月5號做左第一集 , 又要追多套

有冇人睇左 第一季 正

睇新聞喺影展播完之後俾人狂噓

睇1，2集試下

S2 越睇越好睇 之前我都覺悶睇左2集棄左 隔左1年無野追再睇下先發覺好撚好睇

S2悶

我睇到一半，睇得好慢

咁高分因為唔悶 仲好好睇

S3咪有幽默感 又有傻仔殺人 不過無咁好睇 我覺得個節奏好奇怪

見到review so far都係正評多
好似幾爭議性 fucking love it or hate it
但大部份都係話套戲好癲

好 排下隊先

第1季好正,但第2季睇簡介好似閪閪地,死唔斷氣咁(未睇)

覺得S2好睇D,S1電影照搬過去咋

S3會出返S1S2某個舊人

rumor: Alicia Vikander and Michael Fassbender reportedly set to marry in Ibiza next month

magneto

咁冷門既原來都有人睇

睇左頭兩集
暫時唔錯

好sweet
alicia

有無人有睇suits?
rachel同哈里王子拍拖

拉丁妹

佢又唔係唯11個毒梟
拍劇...要講大把野講,睇佢拍成點姐

好襯呀佢地兩個
快D結婚啦兩個都咁靚

高質

呢個真
一開頭就係pablo主力先吸引到咁多人睇
但S3證明冇左pablo一樣冇問題

AHS cult 冇人睇？

今晚睇

兩名《IT》童星加盟恐怖驚悚美劇《Locke and Key》

Hulu 預訂、史蒂芬金（Stephen King）之子喬希爾（Joe Hill）編著同名恐怖驚悚漫畫改編真人版美劇《Locke and Key》試播集，今年四月宣布改由史蒂芬金小說改編電影《IT》導演安迪馬希提（Andrés Muschietti）接手執導。繼《IT》童星傑克森羅伯史考特（Jackson Robert Scott）後，導演再攜片中另一名女童星梅根查本提爾（Megan Charpentier）加盟演出該劇。

喬希爾與 Gabriel Rodríguez 共同創作 IDW 恐怖驚悚漫畫《Locke & Key》於2008年出版，劇情描述 Locke 家的三位兄弟姐妹在父親死後與母親回到新英格蘭的老家 Keyhouse，那幢房子是一座充滿門的古老豪宅，每一扇門都要特殊的鑰匙才能打開。然而，這些門具有神奇的力量，可以轉換人的性別、肉體與靈魂。

美劇《Locke and Key》由《Lost檔案》艾美獎製作人卡爾頓庫斯（Carlton Cuse）負責節目統籌，喬希爾編劇並與前者共同擔綱執行製作人。梅根查本提爾在劇中飾演 Locke 家族的女兒 Kinsey Locke、傑克森羅伯史考特飾演最小的兒子 Bode Locke，母親 Nina 由《厲陰宅2》法蘭絲歐康娜（Frances O’Connor）飾演。

幾過引，真係攞阿侵黎玩

好似都一段時間

好似幾好笑 鐘意睇sarah paulson做呢d誇張角色，好似上季咁
好撚好笑

Netflix預訂《飛越瘋人院》前傳影集《Ratched》，《美國恐怖故事》主創打造、愛將Sarah Paulson飾變態護士長

《美國恐怖故事》王牌主創瑞恩墨菲（Ryan Murphy）攜愛將莎拉保羅森（Sarah Paulson）前進 Netflix，打造《飛越瘋人院》前傳影集《Ratched》共十八集已直接獲 Netflix 預訂兩季。

《Ratched》為1975年經典電影《飛越瘋人院》的前傳故事，背景設定在1947年，聚焦片中變態護士長拉契特（Ratched）的年輕時期，描述她如何從一位涉世未深的女孩轉變成冷酷無情的狠角色。

《飛越瘋人院》由米洛斯福曼（Milos Forman）執導、傑克尼柯遜（Jack Nicholson）與露易絲馥萊雪（Louise Fletcher）主演，闡述精神病病人反抗精神病院中不合理制度的故事。該片隔年獲奧斯卡最佳影片、最佳導演、最佳男主角、最佳女主角、最佳改編劇本五項大獎。劇中護士長拉契特一角由露易絲馥萊雪飾演，對精神病患施加的虐待行徑令人髮指，已留名影史最壞反派之一。

《Ratched》由新人編劇伊凡羅曼斯基（Evan Romansky）執筆劇本、瑞恩墨菲執導試播集，與《飛越瘋人院》製作人麥可道格拉斯（Michael Douglas）共同擔綱執行製作人。

Ryan Murphy x netflix

飛越瘋人院都出到前傳

Ryan Murphy條痴線佬全盛期可以同一時間開幾多套新劇

今季真係講trump?

Trump係個世界觀 講佢贏左之後
fear x politics x cult咁

跌書果下真係幾有喜感 係刻意做出黎定其實係普通描寫黎？

好dramatic
佢個角色好撚煩膠

屌 個post好地地傾下劇
Post下新聞都要成日放低負評
做乜撚
上面仲有人特登逐個comment downvote

Black Mirror Season 4 out in December

First look

Star trek?

我覺得好正
可能佢想做到s2 做嘅 les 同今次做嘅les 有明顯分别啦

evan peters搵cheetos搽面睇果陣get唔到 事後先get到

同埋winter都幾正
不過暫時我鐘意上季多啲
出面好多人唔鐘意S6 其實S6個故事吸引，可惜只係個尾衰左

Evan Rachel Wood and Bandmate Zach Villa Call Off Their Engagement

Channel 4 Sets UK Premiere Date For 'Philip K. Dick's Electric Dreams'
September 17

希望冇伏

SundanceTV迷你驚悚影集《Liar》正式預告上線

SundanceTV 與 ITV 共同製作迷你影集《騙子》（Liar）正式預告釋出，從一場甜蜜約會到驚悚反轉情節出現，男女主角之中到底誰說了謊？

《騙子》由（The Missing）編劇兄弟檔哈利威廉斯（Harry Williams）與傑克威廉斯（Jack Williams）主創、編劇，《唐頓莊園》女星喬安妮弗羅格加特（Joanne Froggatt）與《不死法醫》男星伊恩葛魯佛（Ioan Gruffudd）主演。

該劇描述剛結束一段感情的教師 Laura Newell（喬安妮弗羅格加特 飾演）不確定是否要展開新戀情時，遇見學生家長同時也是一名外科醫生 Andrew Earlham（伊恩葛魯佛 飾演）的追求，兩人於是展開約會，卻沒想到生活因此悄悄改變。

預告中，互有好感的男女主角先是赴約共進晚餐，接著警察帶著搜索令前往男方住處，女方旁白則說著：「我要他感到羞辱，我要他感受痛苦。」隨後兩人間的猜疑、紛爭不斷，伴隨著周遭旁人的眼光，他們之中到底誰在說謊？

《騙子》全 6 集將於 9 月 27 日在 SundanceTV 首播。

9月開始突然好似好多野睇

明明上面black mirror睇落都係low budget科幻佈景
但呢套個feel就伏過人地咁多 希望好睇

因為black mirror拍過咁多高質集數

總要有人做loser

唔知有冇人講過
日區Netflix上左The Hitman's Bodyguard 識用vpn既可以睇了

好彩冇睇

第一張咩事

Yes 睇左半集棄左

套野咁新都有
btw今日喺reddit見到有人話原來日本netflix係全世界影片數量最多既netflix
仲多過us netflix

認唔認得個黑人女人 S3E1機埸幫主角check in果個

香港Netflix反省下啦

Margaret Atwood新劇 6集mini series
3 November

點解佢寫親班女主角成日都咁撚淒涼

留意到出面個netflix討論區
係會有人mon呢個post間唔中將呢度D野跟手轉貼過去
但又唔見佢將自己po既新聞share返過黎 公平咩
唔係話同一篇野呢度po完果度唔俾po 但明顯真係見到你做cd rom睇完呢度，就copy過果邊推，都幾方便喎
得閒開心share返d野過黎好喎

好多版權俾人攞哂

Support C字頭

頭先上Netflix見到終於有the dark knight 因乜事要拖咁耐

呢排累到無睇劇

c字頭

黎緊開始多野睇 可以開左the deuce先

85分零負評 仲要班人多數已經睇哂全季先寫review
夠哂信得過

用左陣已經cut左

The Girlfriend Experience | Season 2: First Look | STARZ

S2咩事

要不是有3個月free trial
不過佢年尾都多野睇既，都係幫襯睇D original series

幾時有ep02？等咗好耐吓

17號好似

香港時間18號
下個禮拜一先叫正式播ep1 提早放ep1出黎等死人

Ok la不過我cut主要原因都係我得8mb上網好無癮

S1女主角靚啲

clexacon好似越搞越大,
caity lotz都請埋
堅想去好多個都想見

@ClexaCon
#WhiteCanary @caitylotz joins us in Las Vegas for #ClexaCon2018 as not only one of the #LegendsOfTomorrow but as a #LegendOfClexaCon!!!

估唔到Amy Acker會再去
今年都想去，有Shoot，仲請到South of Nowhere 果兩個主演，spashley 遲啲要翻睇

慘 村屋撚

true 淨係識得pushing daisies個女主角

btw最近pushing daisies reunion!!!!!!!!!!!!!!!!

shaw都有份去?
上年個panel好好J

virgin media?

Back

lee pace

pacho 想同佢瘋狂跳舞

終於睇完s2, peggy正中港女格睇戲睇上腦

暫時唔見有呀，希望佢會再去

narcos好好睇

暫時Narcos, The Handmaid's Tale同The Leftovers係top 3
Top 5就要再諗下
唔知The Deuce入唔入到呢

港女應該冇佢咁勇猛咁喪
btw ed

睇完SEARCH呀JORGE見到佢真人做訪問咁撚夠膽

好似有人TWITTER問過佢都話可以去
可能要夾下期先

me top 5: leftovers, twin peaks, handmaids, fedu, BLL
honorable mentions: bcs, narcos, young pope
再睇下後半年有冇其他動搖到佢地

narcos s3真男主

shoot後傳part 2 please

我成日以為JOSE先係讀荷希 點知佢地JORGE都係咁讀

好似用手檮share 返上網仲抵..
見有出3XX 任上4.5g plan

c字頭有冇睇peep show

係 其實4G share比屋企會唔會仲快

冇 好少走去睇喜劇

續左約重有一年

會
簽約時佢送左年CSL 4G比我用
我有時都要拎部手機share個4G比部PS4用黎同人連線打機

Emmys: Alexis Bledel wins outstanding guest actress for The Handmaid's Tale in a drama series

有冇諗過搬

有同爹娘提過下
不過好似會鋪光纖 但講左好耐講到我約都續埋

有無人有睇亞特蘭大

冇

有無人睇咗最新rick and morty
best episode of the series

追返orphan black
法國好正 不過慢左少少

Ep7?

Yes
22分鐘內有五六條storyline但完全無混亂
每個故事都好有意思
內容可以做一套兩個鐘電影

netflix 20號先有

未睇但youtube俾人劇透哂屌
本身覺得第5集係best episode 但睇黎要睇定d先

Citadel世界觀

村屋雖然租平單位大
但上網慢真係好難接受

R字頭有睇架喎好似

廢到 點解咁慢
遲一兩日都話可以接受

未睇X2 用netflix一口氣追返S3，今晚先睇E6
今季好似好多hater pickle rick果集追reddit post勁多人唔鐘意
E5 E4我都鐘意，最尾個part睇到喊左出黎 ..
但突然noob noob 屌佢老味

無反高潮就唔係R&M啦

睇完netflix 套Atypical
個人黎講幾鍾意,算輕鬆唔洗用腦睇,見得到自閉症既人同佢屋企係點樣
半個鐘一集

主角個妹幾靚

返左工之後淨係星期六日先有精神追劇

今集
餅果度笑左
好似前幾集先有人問點解evil morty唔見左

但又好enjoy明明一路都係笑緊
突然一兩分鐘內可以比佢整喊

過幾日netflix有套mockumentary好似幾好笑

屌個男主角我之前追開個youtuber黎

我仲以為真係紀錄片

如果平時放工冇出街都睇到一兩集劇嘅

有無ballers同好

yes

有 係呢度問左幾百次都冇人應機
the rock

最新個集rick & morty好睇到痴撚線

一齊辭職咬老綜全職煲劇算啦
做埋今年我都諗住resign

等緊字幕 個字幕組網上極都上唔到

仲搵緊工

enjoy廢青生活

Creative Arts Emmy Awards: Wins By Program & Network

下個禮拜一emmys

屋企now轉左plan好似有台睇直播

J.J. Abrams to write and direct Star Wars Episode IX.

有朝一日真係想移民過美帝過d郷郊生活 渣RV四圍road trip

睇死都係stranger things贏

都係要搵返佢

唔想再返工呀

番工真係人生最撚on9既一件事

最好就係去minnesota過fargo冰天雪地既生活

我都唔想做lu

ofglen拎左emmy

線上出左架啵

凍死

想休息下轉下環境

係 冇人有反應
patti輸左比佢 但ofglen攞都開心

acfun?
尋晚睇未有 之前都係喺netflix一次過睇

直接google search 就有

Just do it

尋晚先睇E6 好正

一齊裸辭

第6集都好撚正
但第7集重撚正

已準備裸辭

有無人追緊 The Sinner?

等緊入政府ca 宜家個番工個心態真係等辭職所以好hea

睇左兩次
Atlantis baby!!!

ca咪仲hea

已經有offer?

The handmaids tale睇左三集睇唔落去
太沉重

13reasons why 同the leftovers果啲都睇到落去
係呢套唔係幾頂得順

啱啱睇完 you rickless fucking animal
痴線今集濃縮左勁多野
cop morty好正

睇左rick and morty第7集
唔覺係best episode

其實一路以黎 主角rick比起其他rick都勁好多
感覺唔到其他rick真係咁聰明

期待主角rick同evil morty對戰

咁岩既

我反而覺得cop rick正 佢抱起其中一個morty話已經無事個下
佢有可能係最唔rick既rick

就爆post
推爆呢個，喺新post果邊再回

新post